title: 孤独以及不要多做事情
date: 2017-12-11 00:09:21
categories: weekly
tags: [weekly]
---



最近也是脑子爆炸，工作上不是很顺心，房子上也最终不一定能达成一致。。

本周工作：

* 关于adnroid中嵌入js，去获取status code部分
* clean产品的ltv的计算
* api.log解析的合并



本周所得：

* 关于android的一些知识



下周工作：

* 一些数据的统计，相关结论
* android部分的回滚
* 机器学习的入门



慢慢将每周计划部分捡起来，充实自己

哎，房子能合租就合租，不能就转租，也没差。。只是以后尽量能不合租就不合租吧，尽量一起去看房，省的大家后面麻烦。。。

工作上和生活上，按部就班地来，毕竟要开始还放贷了，工作要更加努力才是。。

收拾生活，收拾心情，人生总是一场历练。。

负能量部分，也只能向blog吐槽一下，也就够了。。

加油。。